{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 써비스카페 게스트하우스"
    },
    "text": "華川市に位置する新築モダンペンション型ゲストハウスです。 ここは愛犬同伴が可能で、共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過の際には追加料金が発生し、超過した人数につき15,000ウォンを現場で支払う必要があります。 入室は午後11時以前に推奨され、午後10時以降は静粛にしてください。 個人用品は本人に責任があり、客室内での喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失は本人に責任があります。 靴は下駄箱に保管し、愛犬同伴と客室内での飲食と調理が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "華川市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数超過の際には追加料金が発生します。超過した人数につき15,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することが推奨されていますか？",
            "answer": "午後11時までに入室することが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "入室後の時間帯には何か制約はありますか？",
            "answer": "入室後の午後10時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "男女が同じ部屋で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食や調理はできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴と客室内での飲食と調理が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 297
    }
}